★有冇人已患上 廁所恐懼症？

廁所 不了

我見到好多細菌飛黎飛去

Why so crazy 反而出過街就覺得全身都好污糟

一聞到臭味，覺得已中招